覺唔覺連登標準已經到左on9嘅地步

出街=mk
有異性朋友=狗公/臭雞
唔係處=雞
食煙=火車頭
又柒又樣衰嘅自己=中上樣
7/8分女=好樣衰
9分=好一般

睇到我好撚confused

叫人戒丁= 自己一邊打丁一邊撚班傻仔

今日先知?

我屌你老母

好多心智未成熟，包括樓豬

係小數既on9頻密講你先會覺得連登標準係咁姐
例如話FG 最少有50K果d on9或假膠
事實點會係咁，呢d位唔使認真

連登廿幾萬個會員全部標準統一我估你會仲驚

你列左七樣標準分分鐘係七個唔同人講出黎，如果係同一會員講就真係on9，咁多會員有唔同標準好正常。

同埋唔好成日當所有連登仔係同一個人，連登仔只係廿幾萬個會上連登討論嘅人。

咁你都發現到

上連登，勿認真